想問一問糖水店既椰皇係咪會重用?

個甜品一到既時候已經剩低好少肉

我食剩架